想問飲食業手足送餐嗰陣認唔認得啲客係咩職業 ?

衣著、髮型、身材，靠以上資訊有冇辦法估到個客係咩人

咁就可以為社會上流人士提供啲特別服務

你估好得閒咩

襯人少搵啲嘢解下悶

有時間休息下唔好

睇地址都估到有冇錢啦
唔通大律師會住公屋咩？唔係話100%無可能，不過可能性極低囉

入西餐做下你咪知

你都自動跪低啦 洗撚睇啦咩